<entrada><afirmacao id="0" tipo="sfn">Hoje foi comprar pão.</afirmacao><afirmacao id="1" tipo="cfn">a vacina do HPV tem eficácia de 5 anos</afirmacao><afirmacao id="2" tipo="cfn">mercúrio nas vacinas causa autismo</afirmacao><afirmacao id="3" tipo="sfn">José do Patrocínio (José Carlos do Patrocínio), jornalista, orador, poeta e romancista, nasceu em Campos, RJ, em 9 de outubro de 1853, e faleceu no Rio de Janeiro, RJ, em 29 de janeiro de 1905. Compareceu às sessões preparatórias da instalação da Academia Brasileira de Letras e fundou a cadeira nº 21, que tem como patrono Joaquim Serra.</afirmacao><afirmacao id="4" tipo="cfna">vacina não é rigorosamente testada</afirmacao><afirmacao id="5" tipo="cfna">param de inventar coisas, o HPV não faz mal</afirmacao><afirmacao id="6" tipo="cfna">sarampo não é fatal</afirmacao><afirmacao id="7" tipo="sfn">Me movo como educador, porque, primeiro, me movo como gente.(Paulo Freire)</afirmacao><afirmacao id="8" tipo="cfn">conservantes nas vacinas não faz bem</afirmacao><afirmacao id="9" tipo="sfn">Quando o homem inventou a vacina?</afirmacao><afirmacao id="10" tipo="cfn">a vacina do HPV oferece riscos</afirmacao><afirmacao id="11" tipo="sfn">Quando olho para você não gosta sua cara</afirmacao><afirmacao id="12" tipo="sfn">André Rebouças (Cachoeira, 13 de janeiro de 1838 — Funchal, 9 de maio de 1898) foi um engenheiro, inventor, abolicionista e monarquista brasileiro. Foi exilado junto com a família imperial no período da proclamação da república em 15 de novembro de 1889. Ele passou seus últimos seis anos trabalhando pelo desenvolvimento de alguns países africanos.(wikipedia)</afirmacao><afirmacao id="13" tipo="cfn">se não vacinar meu filho o problema é meu</afirmacao><afirmacao id="14" tipo="sfn">Esse é o título de um dos poemas mais conhecidos de Luiz Gama no qual assume uma identidade negra, baseada em sua origem africana e escrava. (DANTAS, 2013)</afirmacao><afirmacao id="15" tipo="cfna">vacinas são mentiras.o que combate as doenças é o sistema imunológico e não as vacinas</afirmacao><afirmacao id="16" tipo="sfn">Tudo essa com esse governo</afirmacao><afirmacao id="17" tipo="cfn">varicela não é grande coisa</afirmacao><afirmacao id="18" tipo="sfn">Fogo nos racistas (Yuri Marçal)</afirmacao><afirmacao id="19" tipo="cfn">sarampo não é mortal</afirmacao><afirmacao id="20" tipo="cfn">a imunidade natural é melhor que a que vem com a vacinação</afirmacao><afirmacao id="21" tipo="sfn">a segunda guerra foi a maior erro da humanidade</afirmacao><afirmacao id="22" tipo="cfn">a vacina contra o HPV incentiva a promiscuidade</afirmacao><afirmacao id="23" tipo="cfn">não entendo com as vacinas funcionam</afirmacao><afirmacao id="24" tipo="cfn">vacinas não são seguras</afirmacao><afirmacao id="25" tipo="sfn">O Carro é um veículo que mudou a vida dos humanos</afirmacao><afirmacao id="26" tipo="sfn">estava muito boa essa pizza</afirmacao><afirmacao id="27" tipo="cfn">não há provas de que as vacinas não provocam autismo</afirmacao><afirmacao id="28" tipo="cfn">a vacina do HPV faz mal</afirmacao><afirmacao id="29" tipo="cfn">catapora não é grande coisa</afirmacao><afirmacao id="30" tipo="cfna">Vacinas causam autismos, existem provas</afirmacao><afirmacao id="31" tipo="cfna">vacina contra o HPV estimula o sexo sem camisinha</afirmacao><afirmacao id="32" tipo="cfn">infecção natural é melhor que a vacinação</afirmacao><afirmacao id="33" tipo="cfn">vacina do HPV é um incentivo para a vida sexual precoce</afirmacao><afirmacao id="34" tipo="cfn">remédios naturais e alternativos são melhores que os científicos</afirmacao><afirmacao id="35" tipo="cfn">vacinas causam autismo</afirmacao><afirmacao id="36" tipo="cfna">o autismo é causado por vacinas</afirmacao><afirmacao id="37" tipo="cfna">Meu filho não vai tomar vacinas, a infecção natural é melhor que a que vem com a vacinação. E a catapora não é uma coisa grandiosa, não conheço caso de morte por catapora</afirmacao><afirmacao id="38" tipo="cfn">existem muitos exemplos de crianças que desenvolvem autismo depois da vacinação</afirmacao><afirmacao id="39" tipo="cfna">não existem provas de que as vacinas não causem autismo</afirmacao><afirmacao id="40" tipo="sfn">Eu empurro meus dedos em meus olhos (Slipknot)</afirmacao><afirmacao id="41" tipo="cfn">vacinas não são muito eficazes para evitar as doenças</afirmacao><afirmacao id="42" tipo="cfna">o problema é meu se não vacinar meu filho</afirmacao><afirmacao id="43" tipo="cfna">Não vou vacinas minha filha. oferece riscos a vacina do HPV</afirmacao><afirmacao id="44" tipo="cfn">existem provas que vacinas causam autismos</afirmacao><afirmacao id="45" tipo="cfn">não é da conta de ninguém se meu filho não é vacinado</afirmacao><afirmacao id="46" tipo="cfn">alumínio contido nas vacinas é prejudicial para as crianças.</afirmacao><afirmacao id="47" tipo="sfn">Vacinas são boas</afirmacao><afirmacao id="48" tipo="sfn">Notebook também é uma computador</afirmacao><afirmacao id="49" tipo="cfn">um médico britânico mostrou que vacinas causam autismo</afirmacao><afirmacao id="50" tipo="sfn">It's alive! (Dr. Frankenstein)</afirmacao><afirmacao id="51" tipo="cfna">vacinas servem para esterilizar os pobres</afirmacao><afirmacao id="52" tipo="cfn">vacinas servem para implantar clips na população pobre</afirmacao><afirmacao id="53" tipo="cfn">as vacinas não foram rigorosamente testadas</afirmacao><afirmacao id="54" tipo="cfna">catapora não é muita coisa</afirmacao><afirmacao id="55" tipo="cfn">HPV não faz mal</afirmacao><afirmacao id="56" tipo="cfna">vacinas despertam autismo</afirmacao><afirmacao id="57" tipo="cfna">não existem provas de que vacinas não ocasionam o autismo</afirmacao><afirmacao id="58" tipo="cfn">coqueluche não é tão ruim para as crianças</afirmacao><afirmacao id="59" tipo="cfn">thimerosal contido nas vacinas causa autismo</afirmacao><afirmacao id="60" tipo="cfn">reações às vacinas são prejudiciais se comparadas aos efeitos da doença em uma criança não imunizada</afirmacao><afirmacao id="61" tipo="cfn">não quero me vacinar, o problema é meu</afirmacao><afirmacao id="62" tipo="cfna">remédios naturais e alternativos são melhores que as vacinas</afirmacao><afirmacao id="63" tipo="cfn">remédios naturais e alternativos são melhores</afirmacao><afirmacao id="64" tipo="cfna">existem muitas crianças que desenvolvem autismo logo após a vacinação</afirmacao><afirmacao id="65" tipo="sfn">Morre-se. Quem não padece estas dores não as pode avaliar. O golpe foi profundo, e o meu coração é pusilânime; por mais aborrecível que pareça a ideia da morte, pior, muito pior do que ela, é a de viver. Ah! tu não sabes o que isto é? (MACHADO DE ASSIS)</afirmacao><afirmacao id="66" tipo="cfna">Não tem que ter vacinas para o sarampo, não é uma doença mortal</afirmacao><afirmacao id="67" tipo="cfn">um estudo inglês mostrou uma ligação entre vacinas e autismo.</afirmacao><afirmacao id="68" tipo="cfn">não existem doenças erradicadas pela vacinas</afirmacao><afirmacao id="69" tipo="cfna">tem muitos exemplos de crianças que manifestaram autismo depois da vacinação</afirmacao><afirmacao id="70" tipo="cfn">vacinas geram autismo</afirmacao><afirmacao id="71" tipo="sfn">No mundo do aleatório a ordem é não se preocupar.</afirmacao><afirmacao id="72" tipo="cfn">vacinas podem sobrecarregar o sistema imunológico das crianças</afirmacao><afirmacao id="73" tipo="cfna">vacinas causam autismo, um médico britânico mostrou</afirmacao><afirmacao id="74" tipo="cfn">a vacina do HPV não é eficaz</afirmacao><afirmacao id="75" tipo="cfn">vacina contra o HPV incentiva o sexo sem preservativo</afirmacao><afirmacao id="76" tipo="sfn">Use desodorante</afirmacao><afirmacao id="77" tipo="cfn">o que combate as doenças é o sistema imunológico e não vacinas</afirmacao><afirmacao id="78" tipo="cfna">vacina do HPV tem eficácia de 5 anos</afirmacao><afirmacao id="79" tipo="sfn">Led Zeppelin é a melhor banda de todos os tempos</afirmacao></entrada>